<resources>
    <string name="app_name">Univalle AlToque</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="register">Register</string>
    <string name="back_button">Atr谩s</string>
    <string name="terms">TermsAndConditions</string>
    <string name="privacypolicy">PrivacyPolicy</string>
    <string name="aviso">Aviso</string>

    <!-- LOGIN -->
    <string name="login_title">Iniciar sesi贸n</string>
    <string name="login_description">Inicia sesi贸n con tu cuenta para guardar tus preferencias, unirte a grupos y disfrutar de una experiencia personalizada</string>
    <string name="web_client_id">131190348598-o3f4f8l0n1lprkq39f93mml03rg1n36f.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="login_button">Iniciar sesi贸n con Google</string>
    <string name="logout_button">Cerrar sesi贸n</string>
    <string name="signed_out">Cerrar sesi贸n</string>
    <string name="profile_picture_description">Profile picture</string>
    <string name="login_google_description">O contin煤a con Google</string>
    <string name="login_email">Correo electr贸nico</string>
    <string name="login_password">Contrase帽a</string>
    <string name="login_register_description">驴No tienes una cuenta? </string>
    <string name="login_register"> Registrarme</string>
    <string name="login_invalid">Credenciales incorrectas</string>
    <!-- REGISTER -->
    <string name="register_title">Registrarse</string>
    <string name="register_password">Contrase帽a</string>
    <string name="register_repeat_password">Repetir contrase帽a</string>
    <string name="register_email">Correo electr贸nico</string>
    <string name="register_name">Nombres</string>
    <string name="register_last_name">Apellidos</string>
    <string name="register_registered">Ya estoy registrado</string>
    <!-- TERMINOS Y CONDICIONES -->
    <string name="register_conditions">Al continuar aceptas nuestra politica de privacidad y condiciones de uso</string>
    <string name="terms_conditions_title">Terminos y condiciones</string>
    <string name="terms_conditions_1_title">1. Aceptaci贸n de los T茅rminos y Condiciones</string>
    <string name="terms_conditions_1">Al utilizar la aplicaci贸n UnivalleAlToque, aceptas y est谩s sujeto a los siguientes t茅rminos y condiciones. Si no est谩s de acuerdo con estos t茅rminos, no utilices la aplicaci贸n.</string>
    <string name="terms_conditions_2_title">2. Uso de la Aplicaci贸n</string>
    <string name="terms_conditions_2.1">2.1. Registro: Para acceder a ciertas funciones de la aplicaci贸n, es posible que debas registrarte. Proporciona informaci贸n precisa y actualizada durante el proceso de registro.</string>
    <string name="terms_conditions_2.2">2.2. Responsabilidad del Usuario: Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu cuenta y contrase帽a, y aceptas todas las actividades que ocurran bajo tu cuenta.</string>
    <string name="terms_conditions_3_title">3. Actividades Extracurriculares</string>
    <string name="terms_conditions_3.1">3.1. Participaci贸n: La aplicaci贸n facilita la participaci贸n en actividades extracurriculares. Al unirte a estas actividades, aceptas seguir las reglas y regulaciones establecidas por los organizadores.</string>
    <string name="terms_conditions_3.2">3.2. Responsabilidad del Usuario: Reconoces que participas voluntariamente en las actividades extracurriculares y asumes toda la responsabilidad por cualquier riesgo asociado.</string>
    <string name="terms_conditions_4_title">4. Privacidad</string>
    <string name="terms_conditions_4.1">4.1. Pol铆tica de Privacidad: La recopilaci贸n y el uso de datos personales est谩n sujetos a nuestra Pol铆tica de Privacidad</string>
    <string name="terms_conditions_4.2">4.2. Consentimiento: Al utilizar la aplicaci贸n, otorgas tu consentimiento para la recopilaci贸n y el procesamiento de tus datos personales de acuerdo con nuestra Pol铆tica de Privacidad.</string>
    <string name="terms_conditions_5_title">5. Propiedad Intelectual</string>
    <string name="terms_conditions_5">5.1. Derechos de Autor: La aplicaci贸n y su contenido est谩n protegidos por derechos de autor y otras leyes de propiedad intelectual. No puedes reproducir, distribuir o utilizar el contenido sin autorizaci贸n.</string>
    <string name="terms_conditions_6_title">6. Limitaci贸n de Responsabilidad</string>
    <string name="terms_conditions_6">6.1. Uso bajo tu propio riesgo: El uso de la aplicaci贸n es bajo tu propio riesgo. No nos hacemos responsables por da帽os directos, indirectos, incidentales o consecuentes que puedan surgir del uso de la aplicaci贸n.</string>
    <string name="terms_conditions_7_title">7. Modificaciones de los T茅rminos y Condiciones</string>
    <string name="terms_conditions_7">Nos reservamos el derecho de modificar estos t茅rminos y condiciones en cualquier momento. Las modificaciones entrar谩n en vigencia despu茅s de su publicaci贸n en la aplicaci贸n.</string>
    <string name="terms_conditions_8_title">8. Terminaci贸n del Servicio</string>
    <string name="terms_conditions_8">Nos reservamos el derecho de suspender o terminar tu acceso a la aplicaci贸n en cualquier momento, por cualquier motivo, sin previo aviso.</string>
    <!-- POLITICA DE PRIVACIDAD -->
    <string name="privacy_policy_title">Pol铆tica de Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_1_title">1. Informaci贸n Recopilada</string>
    <string name="privacy_policy_1">1.1. Informaci贸n de Registro: Para utilizar ciertas caracter铆sticas de la aplicaci贸n, puedes ser requerido/a a proporcionar informaci贸n personal, que puede incluir, entre otros, tu nombre, direcci贸n de correo electr贸nico y detalles de contacto.</string>
    <string name="privacy_policy_1.2">1.2. Datos de Actividad: Recopilamos datos sobre tu interacci贸n con la aplicaci贸n, como la participaci贸n en actividades extracurriculares, preferencias y comportamientos de uso.</string>
    <string name="privacy_policy_2_title">2. Uso de la Informaci贸n</string>
    <string name="privacy_policy_2">2.1. Prop贸sito: Utilizamos la informaci贸n recopilada para proporcionar y mejorar la aplicaci贸n, facilitar la participaci贸n en actividades extracurriculares y personalizar la experiencia del usuario.</string>
    <string name="privacy_policy_2.2">2.2. Comunicaci贸n: Podemos utilizar tu direcci贸n de correo electr贸nico para enviar actualizaciones, notificaciones y otras comunicaciones relacionadas con la aplicaci贸n.</string>
    <string name="privacy_policy_3_title">3. Compartir Informaci贸n</string>
    <string name="privacy_policy_3">3.1. Participaci贸n en Actividades Extracurriculares: Al unirte a actividades extracurriculares a trav茅s de la aplicaci贸n, reconoces que cierta informaci贸n, como tu nombre de usuario, puede ser compartida con otros participantes y organizadores.</string>
    <string name="privacy_policy_3.2">3.2. Terceros de Confianza: Podemos compartir informaci贸n con terceros de confianza para mejorar la funcionalidad y la seguridad de la aplicaci贸n.</string>
    <string name="privacy_policy_4_title">4. Autorizaci贸n de Datos</string>
    <string name="privacy_policy_4">4.1. Consentimiento: Al utilizar la aplicaci贸n, otorgas tu consentimiento para la recopilaci贸n, procesamiento y uso de tu informaci贸n personal de acuerdo con esta Pol铆tica de Privacidad.</string>
    <string name="privacy_policy_4.2">4.2. Revocaci贸n del Consentimiento: Puedes retirar tu consentimiento en cualquier momento, lo que podr铆a afectar tu capacidad para utilizar ciertas funciones de la aplicaci贸n.</string>
    <string name="privacy_policy_5_title">5. Seguridad de la Informaci贸n</string>
    <string name="privacy_policy_5">Implementamos medidas de seguridad razonables para proteger la informaci贸n personal de nuestros usuarios contra accesos no autorizados, alteraciones, divulgaci贸n o destrucci贸n.</string>
    <string name="privacy_policy_6_title">6. Acceso y Control de la Informaci贸n Personal</string>
    <string name="privacy_policy_6">Tienes derecho a acceder, corregir, actualizar o eliminar tu informaci贸n personal. Puedes realizar estos cambios en la configuraci贸n de tu cuenta o contact谩ndonos directamente.</string>
    <string name="privacy_policy_7_title">7. Cambios en la Pol铆tica de Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_7">Nos reservamos el derecho de modificar esta Pol铆tica de Privacidad en cualquier momento. Las modificaciones entrar谩n en vigencia despu茅s de su publicaci贸n en la aplicaci贸n.</string>

    <string name="register_invalid_email">El correo no es v谩lido</string>
    <string name="register_invalid_password">La contrase帽a es muy corta</string>
    <string name="register_invalid_name">El nombre es demasiado corto</string>
    <string name="register_password_mismatch">Las contrase帽as no coinciden</string>
    <string name="register_invalid_data">Datos inv谩lidos</string>
    <string name="register_unchecked_terms">Debes Aceptar nuestros terminos y condiciones</string>
    <string name="register_title_success">Registro exitoso</string>
    <string name="register_text_success">Te has registrado en Univalle AlToque</string>
    <string name="register_text_error">Este correo electr贸nico ya se encuentra en uso</string>


    <!-- HOME -->
    <string name="greeting_username">Hola, </string>
    <string name="greeting_empty">Hola, 驴qu茅 tal? </string>
    <string name="proximos_eventos">Pr贸ximos eventos</string>
    <string name="esta_semana">Esta semana</string>
    <string name="que_queres_hacer">驴Qu茅 quer茅s hacer?</string>
    <string name="content_description_profile">Boton perfil</string>
    <string name="content_description_home">Boton home</string>
    <!-- CATEGORIAS -->
    <string name="gym">Gym</string>
    <string name="rumba">Rumba</string>
    <string name="lectura">Lectura</string>
    <string name="piscina">Piscina</string>
    <string name="in_english">In English</string>
    <string name="taekwondo">Taekwondo</string>
    <!-- SEMILLEROS -->
    <string name="semilleros">Semilleros</string>
    <string name="futbol">F煤tbol</string>
    <string name="natacion">Nataci贸n</string>
    <string name="rugby">Rugby</string>
    <string name="futbol_time">Lunes 10:00 AM</string>
    <string name="natacion_time">Mi茅rcoles 3:30 PM</string>
    <string name="rugby_time">Viernes 5:00 PM</string>
    <!-- PERFIL -->
    <string name="logout">Logout</string>

</resources>
