<resources>
    <string name="app_name">Univalle AlToque</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="register">Register</string>
    <string name="back_button">Atrás</string>
    <string name="terms">TermsAndConditions</string>
    <string name="privacypolicy">PrivacyPolicy</string>
    <string name="aviso">Aviso</string>
    <string name="recoverpassword">Recover Password</string>
    <string name="recoverpassword_title">Ingresa tu correo electrónico</string>
    <string name="forgotpassword">Xispas, Olvidé mi contraseña :c</string>
    <string name="getcode">Get Code</string>
    <string name="invalidemail">El correo no se encuentra registrado</string>

    <!-- LOGIN -->
    <string name="login_title">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_description">Inicia sesión con tu cuenta para guardar tus preferencias, unirte a grupos y disfrutar de una experiencia personalizada</string>
    <string name="web_client_id">131190348598-o3f4f8l0n1lprkq39f93mml03rg1n36f.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="login_button">Iniciar sesión con Google</string>
    <string name="logout_button">Cerrar sesión</string>
    <string name="signed_out">Cerrar sesión</string>
    <string name="profile_picture_description">Profile picture</string>
    <string name="login_google_description">O continúa con Google</string>
    <string name="login_email">Correo electrónico</string>
    <string name="login_password">Contraseña</string>
    <string name="login_register_description">¿No tienes una cuenta? </string>
    <string name="login_register"> Registrarme</string>
    <string name="login_invalid">Credenciales incorrectas</string>
    <!-- REGISTER -->
    <string name="register_title">Registrarse</string>
    <string name="register_password">Contraseña</string>
    <string name="register_repeat_password">Repetir contraseña</string>
    <string name="register_email">Correo electrónico</string>
    <string name="register_name">Nombres</string>
    <string name="register_last_name">Apellidos</string>
    <string name="register_registered">Ya estoy registrado</string>
    <!-- TERMINOS Y CONDICIONES -->
    <string name="register_conditions">Al continuar aceptas nuestra politica de privacidad y condiciones de uso</string>
    <string name="terms_conditions_title">Terminos y condiciones</string>
    <string name="terms_conditions_1_title">1. Aceptación de los Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_conditions_1">Al utilizar la aplicación UnivalleAlToque, aceptas y estás sujeto a los siguientes términos y condiciones. Si no estás de acuerdo con estos términos, no utilices la aplicación.</string>
    <string name="terms_conditions_2_title">2. Uso de la Aplicación</string>
    <string name="terms_conditions_2.1">2.1. Registro: Para acceder a ciertas funciones de la aplicación, es posible que debas registrarte. Proporciona información precisa y actualizada durante el proceso de registro.</string>
    <string name="terms_conditions_2.2">2.2. Responsabilidad del Usuario: Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu cuenta y contraseña, y aceptas todas las actividades que ocurran bajo tu cuenta.</string>
    <string name="terms_conditions_3_title">3. Actividades Extracurriculares</string>
    <string name="terms_conditions_3.1">3.1. Participación: La aplicación facilita la participación en actividades extracurriculares. Al unirte a estas actividades, aceptas seguir las reglas y regulaciones establecidas por los organizadores.</string>
    <string name="terms_conditions_3.2">3.2. Responsabilidad del Usuario: Reconoces que participas voluntariamente en las actividades extracurriculares y asumes toda la responsabilidad por cualquier riesgo asociado.</string>
    <string name="terms_conditions_4_title">4. Privacidad</string>
    <string name="terms_conditions_4.1">4.1. Política de Privacidad: La recopilación y el uso de datos personales están sujetos a nuestra Política de Privacidad</string>
    <string name="terms_conditions_4.2">4.2. Consentimiento: Al utilizar la aplicación, otorgas tu consentimiento para la recopilación y el procesamiento de tus datos personales de acuerdo con nuestra Política de Privacidad.</string>
    <string name="terms_conditions_5_title">5. Propiedad Intelectual</string>
    <string name="terms_conditions_5">5.1. Derechos de Autor: La aplicación y su contenido están protegidos por derechos de autor y otras leyes de propiedad intelectual. No puedes reproducir, distribuir o utilizar el contenido sin autorización.</string>
    <string name="terms_conditions_6_title">6. Limitación de Responsabilidad</string>
    <string name="terms_conditions_6">6.1. Uso bajo tu propio riesgo: El uso de la aplicación es bajo tu propio riesgo. No nos hacemos responsables por daños directos, indirectos, incidentales o consecuentes que puedan surgir del uso de la aplicación.</string>
    <string name="terms_conditions_7_title">7. Modificaciones de los Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_conditions_7">Nos reservamos el derecho de modificar estos términos y condiciones en cualquier momento. Las modificaciones entrarán en vigencia después de su publicación en la aplicación.</string>
    <string name="terms_conditions_8_title">8. Terminación del Servicio</string>
    <string name="terms_conditions_8">Nos reservamos el derecho de suspender o terminar tu acceso a la aplicación en cualquier momento, por cualquier motivo, sin previo aviso.</string>
    <!-- POLITICA DE PRIVACIDAD -->
    <string name="privacy_policy_title">Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_1_title">1. Información Recopilada</string>
    <string name="privacy_policy_1">1.1. Información de Registro: Para utilizar ciertas características de la aplicación, puedes ser requerido/a a proporcionar información personal, que puede incluir, entre otros, tu nombre, dirección de correo electrónico y detalles de contacto.</string>
    <string name="privacy_policy_1.2">1.2. Datos de Actividad: Recopilamos datos sobre tu interacción con la aplicación, como la participación en actividades extracurriculares, preferencias y comportamientos de uso.</string>
    <string name="privacy_policy_2_title">2. Uso de la Información</string>
    <string name="privacy_policy_2">2.1. Propósito: Utilizamos la información recopilada para proporcionar y mejorar la aplicación, facilitar la participación en actividades extracurriculares y personalizar la experiencia del usuario.</string>
    <string name="privacy_policy_2.2">2.2. Comunicación: Podemos utilizar tu dirección de correo electrónico para enviar actualizaciones, notificaciones y otras comunicaciones relacionadas con la aplicación.</string>
    <string name="privacy_policy_3_title">3. Compartir Información</string>
    <string name="privacy_policy_3">3.1. Participación en Actividades Extracurriculares: Al unirte a actividades extracurriculares a través de la aplicación, reconoces que cierta información, como tu nombre de usuario, puede ser compartida con otros participantes y organizadores.</string>
    <string name="privacy_policy_3.2">3.2. Terceros de Confianza: Podemos compartir información con terceros de confianza para mejorar la funcionalidad y la seguridad de la aplicación.</string>
    <string name="privacy_policy_4_title">4. Autorización de Datos</string>
    <string name="privacy_policy_4">4.1. Consentimiento: Al utilizar la aplicación, otorgas tu consentimiento para la recopilación, procesamiento y uso de tu información personal de acuerdo con esta Política de Privacidad.</string>
    <string name="privacy_policy_4.2">4.2. Revocación del Consentimiento: Puedes retirar tu consentimiento en cualquier momento, lo que podría afectar tu capacidad para utilizar ciertas funciones de la aplicación.</string>
    <string name="privacy_policy_5_title">5. Seguridad de la Información</string>
    <string name="privacy_policy_5">Implementamos medidas de seguridad razonables para proteger la información personal de nuestros usuarios contra accesos no autorizados, alteraciones, divulgación o destrucción.</string>
    <string name="privacy_policy_6_title">6. Acceso y Control de la Información Personal</string>
    <string name="privacy_policy_6">Tienes derecho a acceder, corregir, actualizar o eliminar tu información personal. Puedes realizar estos cambios en la configuración de tu cuenta o contactándonos directamente.</string>
    <string name="privacy_policy_7_title">7. Cambios en la Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_7">Nos reservamos el derecho de modificar esta Política de Privacidad en cualquier momento. Las modificaciones entrarán en vigencia después de su publicación en la aplicación.</string>

    <string name="register_invalid_email">El correo no es válido</string>
    <string name="register_invalid_password">La contraseña es muy corta</string>
    <string name="register_invalid_name">El nombre es demasiado corto</string>
    <string name="register_password_mismatch">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="register_invalid_data">Datos inválidos</string>
    <string name="register_unchecked_terms">Debes Aceptar nuestros terminos y condiciones</string>
    <string name="register_title_success">Registro exitoso</string>
    <string name="register_text_success">Te has registrado en Univalle AlToque</string>
    <string name="register_text_error">Este correo electrónico ya se encuentra en uso</string>


    <!-- HOME -->
    <string name="greeting_username">Bienvenido, </string>
    <string name="greeting_empty">Bienvenido</string>
    <string name="proximos_eventos">Próximos eventos</string>
    <string name="esta_semana">Esta semana</string>
    <string name="que_queres_hacer">¿Qué querés hacer?</string>
    <string name="content_description_profile">Boton perfil</string>
    <string name="content_description_home">Boton home</string>
    <!-- CATEGORIAS -->
    <string name="gym">Gym</string>
    <string name="rumba">Rumba</string>
    <string name="lectura">Lectura</string>
    <string name="piscina">Piscina</string>
    <string name="in_english">In English</string>
    <string name="taekwondo">Taekwondo</string>
    <!-- SEMILLEROS -->
    <string name="semilleros">Semilleros</string>
    <string name="futbol">Fútbol</string>
    <string name="natacion">Natación</string>
    <string name="rugby">Rugby</string>
    <string name="futbol_time">Lunes 10:00 AM</string>
    <string name="natacion_time">Miércoles 3:30 PM</string>
    <string name="rugby_time">Viernes 5:00 PM</string>
    <!-- PERFIL -->
    <string name="logout">Logout</string>

</resources>
